林作：黑豹同高比拜仁死左 所以要搵佢買保險

唔知點解條撚樣打鐘共就上神枱咁
想提提大家佢點樣消費黑豹同kobe

林作仲要話搵奶共TVB賣廣告宣傳呢場拳賽

真係唔知點解有連登仔話佢係黃

nigga唔消費得？定係你都對住黑豹啲左膠嘢打飛機？黑豹呢套垃圾 就好似支那拍套高科技清朝黎意淫一樣可笑

黑人唔買得保險？